[狂賀] 鳩猜足球正式收皮

西班牙班撚屌2010世界盃開始鳩猜波，
之後到2014年德國接力鳩猜，睇左差不多十年鳩差終於收皮

仲有鏝城

終於可以睇番真正足球